{
    "doc": [
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:54.603809+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/testContenuCDA_20210910_V2.34.zip"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "12144814",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/testContenuCDA_20210910_V2.34.zip"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:cf676979a9d34ca70d64",
            "summary": "Mise \u00e0 jour de l'annexe Outil de v\u00e9rification des documents CDA [M\u00e9tier] date 10/09/2021, version 2.34",
            "title": "Outil de v\u00e9rification des documents CDA version 2.34Une version de l\u2019outil de v\u00e9rification de la conformit\u00e9 des fichiers aux format CDA R2 permet de v\u00e9rifier la conformit\u00e9 des documents au format CDA R2 selon plusieurs crit\u00e8res :\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 CDA,<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 de l\u2019en-t\u00eate selon les sp\u00e9cifications internationales IHE,<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 de l\u2019en-t\u00eate selon les sp\u00e9cifications fran\u00e7aises (Volet Structuration minimale des documents m\u00e9dicaux),<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 du corps (sections, entr\u00e9es et jeux de valeurs) selon les sp\u00e9cifications internationales IHE,<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 du corps (sections, entr\u00e9es et jeux de valeurs) selon les sp\u00e9cifications fran\u00e7aises des sections et entr\u00e9es IHE (Volet Mod\u00e8les de contenus CDA),<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 des sections et entr\u00e9es sp\u00e9cifiques cr\u00e9\u00e9es par l\u2019ANS pour les volets fran\u00e7ais (Volet Mod\u00e8les de contenus CDA),",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2.34"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:54.603809+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_techniques_genericisation_gestion_traces-v1.5.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "1766580",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_techniques_genericisation_gestion_traces-v1.5.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:3a8ff32252a8a0e976d5",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet Tra\u00e7abilit\u00e9 d\u2019\u00e9v\u00e9nements [Service] date 10/09/2021, version \u200b1.5",
            "title": "Volet G\u00e9n\u00e9ricisation : gestion des traces - Sp\u00e9cifications techniques",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "\u200b1.5"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:54.603809+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_fonctionnelles_genericisation_gestion_traces-v1.4.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "518318",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_fonctionnelles_genericisation_gestion_traces-v1.4.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:0ce064c0ebb225974dfa",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet Tra\u00e7abilit\u00e9 d\u2019\u00e9v\u00e9nements [Service] date 10/09/2021, version \u200b1.4",
            "title": "Gestion de traces Sp\u00e9cifications fonctionnelles des \u00e9changes",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "\u200b1.4"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:54.595784+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_etude_normes_standards_genericisation_gestion_traces-v1.2_0.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "1339757",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_etude_normes_standards_genericisation_gestion_traces-v1.2_0.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:afb358446906a081378e",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet Tra\u00e7abilit\u00e9 d\u2019\u00e9v\u00e9nements [Service] date 10/09/2021, version \u200b1.2",
            "title": "Volet : g\u00e9n\u00e9ricisation \u2013 gestion des traces Etude des normes et standards",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "\u200b1.2"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:54.595784+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_OBP_2021.01_20210913.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "4915733",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_OBP_2021.01_20210913.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:a157023b7f7d5028f903",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet OBP - Obst\u00e9trique et P\u00e9rinatalit\u00e9 [M\u00e9tier] date 13/09/2021, version 2021.01",
            "title": "Volet Obst\u00e9trique et P\u00e9rinatalit\u00e9 OBPR\u00e9f\u00e9rentiels - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche contenus - Volet Obst\u00e9trique et P\u00e9rinatalit\u00e9 (OBP)",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2021.01"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:54.595784+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_STD-CDA_V2021.01_20210830.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "5885425",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_STD-CDA_V2021.01_20210830.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:fc457c27e3ac604e7e14",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet CANCER-CR-GM \u2013 Compte-rendu de g\u00e9n\u00e9tique mol\u00e9culaire [M\u00e9tier] date 30/08/2021, version 2021.01",
            "title": "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_STD-CDA_V2021.01_20210830.pdf",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2021.01"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:54.595784+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_SFD_V2021.01_20210830.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "4021296",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_SFD_V2021.01_20210830.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:d5c12df1f1842b932af5",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet CANCER-CR-GM \u2013 Compte-rendu de g\u00e9n\u00e9tique mol\u00e9culaire [M\u00e9tier] date 30/08/2021, version 2021.01",
            "title": "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_SFD_V2021.01_20210830.pdf",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2021.01"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:54.595784+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_Contenu_JDV_v1.81.xlsx"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "676995",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_Contenu_JDV_v1.81.xlsx"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:06e81eff23ce8500c2d9",
            "summary": "Mise \u00e0 jour de l'annexe Vocabulaire et jeux de valeurs [M\u00e9tier] date 10/09/2021, version 1.81",
            "title": "Jeux de valeurs pour les volets m\u00e9tiersCI-SIS - Contenus - Vocabulaires et jeux de valeurs",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "1.81"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:24.185526+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/testContenuCDA_20210910_V2.34.zip"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "12144814",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/testContenuCDA_20210910_V2.34.zip"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:cf676979a9d34ca70d64",
            "summary": "Mise \u00e0 jour de l'annexe Outil de v\u00e9rification des documents CDA [M\u00e9tier] date 10/09/2021, version 2.34",
            "title": "Outil de v\u00e9rification des documents CDA version 2.34Une version de l\u2019outil de v\u00e9rification de la conformit\u00e9 des fichiers aux format CDA R2 permet de v\u00e9rifier la conformit\u00e9 des documents au format CDA R2 selon plusieurs crit\u00e8res :\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 CDA,<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 de l\u2019en-t\u00eate selon les sp\u00e9cifications internationales IHE,<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 de l\u2019en-t\u00eate selon les sp\u00e9cifications fran\u00e7aises (Volet Structuration minimale des documents m\u00e9dicaux),<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 du corps (sections, entr\u00e9es et jeux de valeurs) selon les sp\u00e9cifications internationales IHE,<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 du corps (sections, entr\u00e9es et jeux de valeurs) selon les sp\u00e9cifications fran\u00e7aises des sections et entr\u00e9es IHE (Volet Mod\u00e8les de contenus CDA),<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 des sections et entr\u00e9es sp\u00e9cifiques cr\u00e9\u00e9es par l\u2019ANS pour les volets fran\u00e7ais (Volet Mod\u00e8les de contenus CDA),",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2.34"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:24.185526+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_techniques_genericisation_gestion_traces-v1.5.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "1766580",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_techniques_genericisation_gestion_traces-v1.5.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:3a8ff32252a8a0e976d5",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet Tra\u00e7abilit\u00e9 d\u2019\u00e9v\u00e9nements [Service] date 10/09/2021, version \u200b1.5",
            "title": "Volet G\u00e9n\u00e9ricisation : gestion des traces - Sp\u00e9cifications techniques",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "\u200b1.5"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:24.185526+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_fonctionnelles_genericisation_gestion_traces-v1.4.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "518318",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_fonctionnelles_genericisation_gestion_traces-v1.4.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:0ce064c0ebb225974dfa",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet Tra\u00e7abilit\u00e9 d\u2019\u00e9v\u00e9nements [Service] date 10/09/2021, version \u200b1.4",
            "title": "Gestion de traces Sp\u00e9cifications fonctionnelles des \u00e9changes",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "\u200b1.4"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:24.185526+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_etude_normes_standards_genericisation_gestion_traces-v1.2_0.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "1339757",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_etude_normes_standards_genericisation_gestion_traces-v1.2_0.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:afb358446906a081378e",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet Tra\u00e7abilit\u00e9 d\u2019\u00e9v\u00e9nements [Service] date 10/09/2021, version \u200b1.2",
            "title": "Volet : g\u00e9n\u00e9ricisation \u2013 gestion des traces Etude des normes et standards",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "\u200b1.2"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:24.185526+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_OBP_2021.01_20210913.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "4915733",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_OBP_2021.01_20210913.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:a157023b7f7d5028f903",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet OBP - Obst\u00e9trique et P\u00e9rinatalit\u00e9 [M\u00e9tier] date 13/09/2021, version 2021.01",
            "title": "Volet Obst\u00e9trique et P\u00e9rinatalit\u00e9 OBPR\u00e9f\u00e9rentiels - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche contenus - Volet Obst\u00e9trique et P\u00e9rinatalit\u00e9 (OBP)",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2021.01"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:24.185526+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_STD-CDA_V2021.01_20210830.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "5885425",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_STD-CDA_V2021.01_20210830.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:fc457c27e3ac604e7e14",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet CANCER-CR-GM \u2013 Compte-rendu de g\u00e9n\u00e9tique mol\u00e9culaire [M\u00e9tier] date 30/08/2021, version 2021.01",
            "title": "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_STD-CDA_V2021.01_20210830.pdf",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2021.01"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:24.185526+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_SFD_V2021.01_20210830.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "4021296",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_SFD_V2021.01_20210830.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:d5c12df1f1842b932af5",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet CANCER-CR-GM \u2013 Compte-rendu de g\u00e9n\u00e9tique mol\u00e9culaire [M\u00e9tier] date 30/08/2021, version 2021.01",
            "title": "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_SFD_V2021.01_20210830.pdf",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2021.01"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:20:24.185526+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_Contenu_JDV_v1.81.xlsx"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "676995",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_Contenu_JDV_v1.81.xlsx"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:06e81eff23ce8500c2d9",
            "summary": "Mise \u00e0 jour de l'annexe Vocabulaire et jeux de valeurs [M\u00e9tier] date 10/09/2021, version 1.81",
            "title": "Jeux de valeurs pour les volets m\u00e9tiersCI-SIS - Contenus - Vocabulaires et jeux de valeurs",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "1.81"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:19:33.070698+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/testContenuCDA_20210910_V2.34.zip"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "12144814",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/testContenuCDA_20210910_V2.34.zip"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:cf676979a9d34ca70d64",
            "summary": "Mise \u00e0 jour de l'annexe Outil de v\u00e9rification des documents CDA [M\u00e9tier] date 10/09/2021, version 2.34",
            "title": "Outil de v\u00e9rification des documents CDA version 2.34Une version de l\u2019outil de v\u00e9rification de la conformit\u00e9 des fichiers aux format CDA R2 permet de v\u00e9rifier la conformit\u00e9 des documents au format CDA R2 selon plusieurs crit\u00e8res :\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 CDA,<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 de l\u2019en-t\u00eate selon les sp\u00e9cifications internationales IHE,<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 de l\u2019en-t\u00eate selon les sp\u00e9cifications fran\u00e7aises (Volet Structuration minimale des documents m\u00e9dicaux),<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 du corps (sections, entr\u00e9es et jeux de valeurs) selon les sp\u00e9cifications internationales IHE,<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 du corps (sections, entr\u00e9es et jeux de valeurs) selon les sp\u00e9cifications fran\u00e7aises des sections et entr\u00e9es IHE (Volet Mod\u00e8les de contenus CDA),<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 des sections et entr\u00e9es sp\u00e9cifiques cr\u00e9\u00e9es par l\u2019ANS pour les volets fran\u00e7ais (Volet Mod\u00e8les de contenus CDA),",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2.34"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:19:33.070698+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_techniques_genericisation_gestion_traces-v1.5.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "1766580",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_techniques_genericisation_gestion_traces-v1.5.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:3a8ff32252a8a0e976d5",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet Tra\u00e7abilit\u00e9 d\u2019\u00e9v\u00e9nements [Service] date 10/09/2021, version \u200b1.5",
            "title": "Volet G\u00e9n\u00e9ricisation : gestion des traces - Sp\u00e9cifications techniques",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "\u200b1.5"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:19:33.070698+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_fonctionnelles_genericisation_gestion_traces-v1.4.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "518318",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_fonctionnelles_genericisation_gestion_traces-v1.4.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:0ce064c0ebb225974dfa",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet Tra\u00e7abilit\u00e9 d\u2019\u00e9v\u00e9nements [Service] date 10/09/2021, version \u200b1.4",
            "title": "Gestion de traces Sp\u00e9cifications fonctionnelles des \u00e9changes",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "\u200b1.4"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:19:33.070698+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_etude_normes_standards_genericisation_gestion_traces-v1.2_0.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "1339757",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_etude_normes_standards_genericisation_gestion_traces-v1.2_0.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:afb358446906a081378e",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet Tra\u00e7abilit\u00e9 d\u2019\u00e9v\u00e9nements [Service] date 10/09/2021, version \u200b1.2",
            "title": "Volet : g\u00e9n\u00e9ricisation \u2013 gestion des traces Etude des normes et standards",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "\u200b1.2"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:19:33.070698+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_OBP_2021.01_20210913.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "4915733",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_OBP_2021.01_20210913.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:a157023b7f7d5028f903",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet OBP - Obst\u00e9trique et P\u00e9rinatalit\u00e9 [M\u00e9tier] date 13/09/2021, version 2021.01",
            "title": "Volet Obst\u00e9trique et P\u00e9rinatalit\u00e9 OBPR\u00e9f\u00e9rentiels - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche contenus - Volet Obst\u00e9trique et P\u00e9rinatalit\u00e9 (OBP)",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2021.01"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:19:33.070698+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_STD-CDA_V2021.01_20210830.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "5885425",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_STD-CDA_V2021.01_20210830.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:fc457c27e3ac604e7e14",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet CANCER-CR-GM \u2013 Compte-rendu de g\u00e9n\u00e9tique mol\u00e9culaire [M\u00e9tier] date 30/08/2021, version 2021.01",
            "title": "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_STD-CDA_V2021.01_20210830.pdf",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2021.01"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:19:33.070698+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_SFD_V2021.01_20210830.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "4021296",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_SFD_V2021.01_20210830.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:d5c12df1f1842b932af5",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet CANCER-CR-GM \u2013 Compte-rendu de g\u00e9n\u00e9tique mol\u00e9culaire [M\u00e9tier] date 30/08/2021, version 2021.01",
            "title": "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_SFD_V2021.01_20210830.pdf",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2021.01"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T17:19:33.070698+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_Contenu_JDV_v1.81.xlsx"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "676995",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_Contenu_JDV_v1.81.xlsx"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:06e81eff23ce8500c2d9",
            "summary": "Mise \u00e0 jour de l'annexe Vocabulaire et jeux de valeurs [M\u00e9tier] date 10/09/2021, version 1.81",
            "title": "Jeux de valeurs pour les volets m\u00e9tiersCI-SIS - Contenus - Vocabulaires et jeux de valeurs",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "1.81"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T16:56:25.254599+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_volet_contenus_oph-bre_std_cda_v2021.01.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "3243407",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_volet_contenus_oph-bre_std_cda_v2021.01.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:a27606acc213cd944da7",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet OPH-BRE - Ophtalmologie - Bilan de r\u00e9fraction [M\u00e9tier], version 2021.01",
            "title": "Volet Ophtalmologie - Bilan de r\u00e9fraction - Sp\u00e9cifications techniques",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2021.01"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T16:56:25.254599+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_volet_contenus_oph-bre_sfd_v2021.01.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "1592207",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_volet_contenus_oph-bre_sfd_v2021.01.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:7b80ae7d75f50773a26f",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet OPH-BRE - Ophtalmologie - Bilan de r\u00e9fraction [M\u00e9tier], version 2021.01",
            "title": "Volet Ophtalmologie - Bilan de r\u00e9fraction - Sp\u00e9cifications fonctionnelles",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2021.01"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T16:53:48.538668+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_volet_contenus_oph-bre_std_cda_v2021.01.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "3243407",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_volet_contenus_oph-bre_std_cda_v2021.01.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:a27606acc213cd944da7",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet OPH-BRE - Ophtalmologie - Bilan de r\u00e9fraction [M\u00e9tier], version 2021.01",
            "title": "Volet Ophtalmologie - Bilan de r\u00e9fraction - Sp\u00e9cifications techniques",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2021.01"
        },
        {
            "available": true,
            "date": "2021-09-15T16:53:48.538668+00:00",
            "files": [
                "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_volet_contenus_oph-bre_sfd_v2021.01.pdf"
            ],
            "files_props": [
                {
                    "http_status": 200,
                    "size": "1592207",
                    "type": "data",
                    "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_volet_contenus_oph-bre_sfd_v2021.01.pdf"
                }
            ],
            "html": null,
            "id": "urn:ans:cisis:7b80ae7d75f50773a26f",
            "summary": "Mise \u00e0 jour du volet OPH-BRE - Ophtalmologie - Bilan de r\u00e9fraction [M\u00e9tier], version 2021.01",
            "title": "Volet Ophtalmologie - Bilan de r\u00e9fraction - Sp\u00e9cifications fonctionnelles",
            "type": "CI-SIS",
            "url": null,
            "version": "2021.01"
        }
    ]
}